有冇人記得羅馬入過一次歐聯決賽

三十幾年前，輸咗比利物浦。